點解黑警要調咁多兵力入太古城同又一城?

因為冰場多冰